好羨慕d戴帽戴得靚嘅男仔

睇錯戴綠帽，原來真係戴綠帽

條友 戴帽戴超都好撚型

正孝算唔算係

好撚柒喎

成個哪喳仔咁

好睇面形
圓面我諗搵唔到戴得好睇既帽

hea look都咁撚型 真係superstar 有hollywood班superstar 素顏 頹look 一樣feel
點都型 香港仲有邊個得

gay 撚到想一拳中柒佢
死娜型 ！

agger... 我戴咩帽都係咁L柒